【冷兵器冒險】《用人妻點數換老婆》–披甲，領功，換老婆的故事

***

畢業的一天，女同學得到一個價。

男同學就會根據校內成績得到一點人妻點數，人妻點數用來換女人，人妻點數多，就能換價高的女人做老婆。

這是他們第一次收獲，雖不足以讓他們馬上換取老婆，卻決定了他們的起跑線。在畢業後，他們要努力工作，建功立業，才可以得到更多人妻點數。用人妻點數換女人，是娶得老婆的唯一方法。

有的人畢業所得的人妻點數特別多。人妻點數能代表男人的實力，因此人妻點數多的人自然會受女人歡迎。

小沙不受歡迎。對他來說，能夠畢業已經滿足，他清楚明白，憑自己的實力根本沒有辦法得到理想的人妻點數。

他今天來，不是為了確認人妻點數，他只是想見那個女人最後一面。

「邊撚個小沙？肯上台未？」

小沙急忙走上台，想到自己的人妻點數就在酋長手中，仍然心懷一點希望。

酋長小聲說道︰「嗱，聰明豆，你畢業喇，呢張成績表攞去。下一個！」

小沙把表收在掌中，一時不敢打開來看。

他快步下台，走回角落，靜靜張開手掌。一靜，一震，然後開始發呆。

「小沙！搵到你喇！你去左邊？」

直到小竹和小幹向小沙揮手，他才回復過來。

「小沙……算喇冇野。」

「小竹……好耐冇見。」

「點解約你捉魚唔理人？成績點呀？」小幹問。

「近排多家務。」

「你有幾多人妻點數呀？」小幹直接問。

「我……」

小幹張開自己的成績表，顯示了19的數值。

「哇！咁多！」小沙驚道。

小幹神秘一笑，指向小竹。

「算啦，俾你葡萄吓啦。」小竹張開卷軸，也有13點人妻點數。

「你呢？」二人異口同聲。19和13，也就等於已入手小半個老婆了，對剛畢業的學員來說自是價值非凡。

「我……」小沙緊握成績表︰「有啲急屎。」便默默遠去，在快樂的人群中無頭無腦的亂走，然後小沙找到她。

她是小悅，別人問她價格如何，她就含羞不答，她不說出來，大概只是不想人灰心失望罷。

今天小悅竟然顯得有些不安，還竟然對視姦自己的小沙報以微笑。

還竟然辭退所有人，走到比角落的秋千更偏僻的深處，和小沙在一起。

沒有他人了，她袖掩花容，在小沙耳邊偷偷一句。

小沙嚇了一跳，小悅看見這個表情很是開心。

小悅問︰「點呀，你唔係話要追我咩？我個價高成咁，你嘅人妻點數要乘幾多先娶到我？」

「噢。」

「你講咩話？」

「噢。噢。」

「係咪玩野？」

「呵！呵！」小沙繼續發傻。

「到底幾多？」

「哦！唔講，不過乘幾多都唔夠。」

小悅會意，秀臉閃過一絲怒意，便又回復嫻淑︰「老婆價高者得，其他男人唔會等我，我都唔會等你。」

「哦！耶！」

「你繼續詐傻扮懵，小葉佢有好多人妻點數，我好快會同佢結婚。」

「哦！耶！」

「我個仔以後會叫你叔叔。」

「哦！哈！」

「或者叫你做工人，叫沙老僕。」

「喔喔喔喔！」

「我走啦。」小悅捲袖便去。

「咪住！」

「終於講人話啦咩？」小悅回頭。

「係呀，你咁好睇，我不知幾想同你講野。」

小沙見小悅滿足地笑，於是又說︰「我每日番學都係為左見你炸，你知唔知？」

「我知！」

「你係我見過最靚嘅女人。你就好似冬日嘅太陽，晚間嘅月光，你係我嘅神我嘅光，你係我快樂嘅湧泉，我愛你，我唔可以冇左你，你係天下第一好嘅女仔，我由第一眼見到你開始已經中意你，你比所有女同學都靚，你……」

小悅一邊聽一邊滿意地點頭。

「係咩，但係我一啲都唔中意你喎。」

「吓？」

「我嘅意思係你一直都係我嘅好朋友。」

小沙口裡一甜。

在畢業的這一天，很多男人都發覺，得到高價後的女人會突然變得臭串。

小沙知道這個女人很快便會消失，他只剩下最後一個方法。

「我求你應誠我一樣野。」

「咩野？」

「我今日黎，都係為左依樣野。」

小悅低下頭，嬌憨問︰「為左咩？」

小沙跪地︰「我求你比條腿我舐舐。」

「吓？」小悅後退兩步，然後抬起一條粉腿防備，防止小沙展開攻擊。

「腿！腿！是小悅的小白腿！舐舐！」小沙盯著那腿，那可是他夢寐以求的恩物，嬌滴得像奶酪一樣的腿，現在就指向自己，他調整視線，把女神跨下看過清光。

女神掩蓋下身︰「你想做咩？」

「今日之後，永無相見之期，我只求你一樣野。」

「你唔好亂黎！俾人知道你會做一世奴隸！」

「我做唔到你老公，唯有做你奴隸，請你踩我吧。」小沙竟然把頭貼地，準備好感受刺激的踐踏。

香風飄過，小沙沒有得到想要的刺激，看著女神婀娜地走遠，緊挽她的裙子不放。

「臨別之前，我只係想舐舐，求下你！」

「放手！」

「呢條皮滑脂軟肉實嘅美腿，口感一定好好，就舐一次，求吓你！」

「哼！」女神撕開裙子掙脫。

小沙握著一布嗚呼。

「唉。」女神回頭歎息︰「我個身體唔可以畀你，條校裙你就攞去留念啦。」

「這是女神青春的味道！好香！好香！」小沙狂嗅裙布︰「但係都係要舐舐先得。」

「哼！」小悅氣走。

「唔好走啦，求下你啦。」小沙苦苦哀求無用，一股氣湧上來︰「你只係價比較高炸，臭雞。」舉起中指。

小悅總算停步，她回眸一顧，先呆後笑︰「你以為可以激嬲我？冇用喎，死毒撚。你自己磕頭埋牆啦。拜。」

「你會後悔。」

她答也不答，快步離開了。

「等等我！小悅！」

小悅停下腳步。

「我會想辦法的！賺最多人妻點數，把你換做老婆。」

小悅好像笑了。笑了嗎？小沙看不清楚，他的視線模糊。

他看著女神重新投入人群之中，不多久，再美麗再迷人的天仙，沒入人海，小沙再不捨再看，也看不見她的身影。

小沙沒有再見小悅。

如是者，小沙帶著他的「零」生活下去，便過了一段日子。

希望樓主繼續作落去，好好睇

除左奶腳嗰part

寫左萬幾字，慢慢黎，睇情況再繼續。

lm first

這溫和的下午，小沙無所事事，便決定到「商店」一探。

這商店賣的是女人。

踏入門檻，便嗅到淡淡的姻脂香味。

小沙變得慵慵懶懶。

「相公，你黎嗱？你黎搵我做咩？」

聽得一把甜聲。小沙感到熱力撲來。一團溫玉肉纏綿在自己身後，正要轉頭時，甜膩的聲音再次鑽入。

「相公，唔好拐轉頭，為妻同你打點一切。」小沙聽著大感暖意，身後一個香噴噴的女子輕擁著自己，良久不動，情慾就在不動之中蘊釀。

女子開始動手，把小沙掃得雞皮疙瘩。他享受女子的手法，閉上眼睛的時候，那女人又在他臉上親了一口。她壓在小沙身後，八爪魚般盤上來。

小沙這才察覺女子身上漬著微微的汗，便朝那溼滑的淫腳一握，柔軟的腿肉輕易陷入掌握，手上便沾滿騷水，摸索淫腳，來到團部，於是小沙一拍，她便一陣悸動。

女子在小沙耳邊吹氣。小沙轉身面對女子，首先見到的卻是一件不怎麼緊的浴袍。

她個成熟女人，臉上仍有少女的紅光，小沙便要展開反擊。女子見他主動，卻反而開始畏縮，好一會才打定主意，堅決地挺起胸膛。

小沙偏偏不動，見對方又急又害羞的模樣，便用指尖向乳頭一戮，女子引憐一聲悶哼，便像不勝刺激一樣，失去原先進取的氣勢，全身軟化就要攤倒在地，小沙把軟玉抱滿懷內，女子無力地抑後，興奮得快要失去意識。

她反著白眼，發出奇怪的喘息。小沙見時機成熟，手便向女子下身伸去，抓著袍邊，便要向上一掀。

冇左節奏

算

這時候，另一把女聲傳來︰「香玉，停手。」

香玉雙目春風轉寒，從小沙懷裡掙出，便變回生氣勃勃，雙手在小沙臉上一勾，然後靜坐一旁。

這時候，一個旗袍女郎從後門走出，吟道︰「細佬，歡迎來到老婆商店。有咩需要？」小沙嗅著飄近的女兒香，再次成為不動的啞巴。

「細佬？」她好奇地揍近小沙，照出親切的笑臉。

小沙吞下口水。店內媚女或坐或卧，放鬆的薄袍放鬆男人的心，衣袍幽勝逗人探尋，繼續大聲說話給小沙聽。

小沙受到言語上的挑逗，強行壓下雄起的衝動，只用視姦一個一個細心欣賞，那些女性面對他熾熱的眼神都不受控制的發呆了。

「一、二、三、四……」小沙數完店中女子，奇道︰「點解啲女咁少嘅？壁畫度明明顯示有五十幾個待領老婆。」

「嗯哼。我地啲女女唔一定要留係商店，女女又唔係奴隸，自然可以自由活動，直到有人用人妻點數將佢換走。細佬，你想要中級、高級定優秀嘅老婆呀？」女店員咬字清楚起伏。

「女女有分級架咩？」

那些騷女人們「不小心」地，有的伸著衣領邊緣，裝成搧涼的樣子扯上扯下；有的把秀髮梳好又弄亂又梳好；有的抽起裙邊，用走光的淫腳向著少男蹺來開合，表面不理小沙，媚眼卻不時偷偷瞄來觀察他的反應。

「當然有！依家唔少高級女女希望快啲搵到老公，都同自己打折。不如我介紹啲又平又正嘅選擇比你啦。」女店員挨近在小沙耳邊酥道︰「細佬，呢度啲女女都守左好耐，雖然大你小小但睇黎都幾中意你，你就算隨便選一個，包保你晚晚都……嗯嗯。」指向後壁︰「嗱，呢個個樣唔錯身材差啲，呢個帶有織布及吟唱功能……」

小沙打量壁畫的女女介紹，一邊連連點頭，見女店員身體靠近，乘機輕撫她的屁股︰「我要食呢個。」

「嗯！好壞！」女店員下身一抽，不依地搖頭︰「人地係88分嘅高級女性，你夠叻咪換我囉。」

那些女人都有一個價，小沙留意身材高分的女女，其中一個的價令他吃了一驚。

小沙指道︰「呢個叫烤肉串嘅女女得十二歲，最平係咩回事？」

「哦，小弟弟，喱層由淫姐姐教你啦，女女個價係由乘數組成，有單一長處都未必高分架。例如烤肉串身材五分，顏值一分，乘埋都只得五分。係呢，講咁耐，細佬有心水未呀？」

「身材高分，顏值低分？」小沙無法想像烤肉串的模樣，卻對價廉物美的身材大感興趣，便問︰「可唔可以叫烤肉串出黎睇下？」

「唔……」淫姐姐指托下巴，眼珠朝上︰「呢層有啲難度，除非你真係決定換烤肉串做老婆啦，只需要30人妻點數炸。」

「嗯……哦……呵……」小沙眼珠亂動，才道︰「好，冇問題。」

淫姐姐拍手道︰「太好喇，唔怕同你講，我一直都燉烤肉串唔抵，總算同佢配到一個如意郎君喇。」

小沙勃起心念︰「30人妻點數，優秀身材，抵到爛，唔知佢生成點呢？」

「呢邊啦。」淫姐姐扭著屁股穿過柳簾。

小沙跟貼香風，沿廊見滿悠遊的女性，那些女人都有一個價，多數害羞低頭，有的痴女大膽盯死自己，像恨不得馬上吃人或被吃。商店深處竟然有個木製牢房，惡劣的氣味令人聯想到經年不理的豬欄。

淫姐姐向牢房方向走去，小沙不由心驚。

最後竟停在牢房之前，小沙掐住鼻頭，淫姐姐說︰「到喇。確認一下你要嘅老婆，就麻煩簽一簽收。」

牢房的位置光照不及，只有最外的地方稍為可讓肉眼觀及，影子也不見一道，小沙心知中伏，正欲搖頭，脖子居然不聽話，原來頭已給淫姐姐雙手定住。

「你可唔可以放手。」

「你講左話要買，可唔可以唔搖頭？」

「喂！門口啲女女個個又正又靚，入到黎你俾個豬欄我睇，咁做生意唔係幾好喎。」

「細佬，你冇得揀架喇。」淫姐姐露出前所未見的奸笑。

只聽腳踏聲從深處傳來，小沙受制貼近木欄，不由大急，卻仍為烤肉串的模樣感到好奇，於是一眨不眨盯緊牢房。

先是一雙古銅色的小手，從黑暗中冒出握實兩根欄木，雙手外型和一般的小女孩一樣幼小可愛，小沙心情放緩，然後左右臉頰一痛，自己的頭居然同時受四隻女人手控制。小的一雙掐扯自己左右臉珠，大的一雙繩一樣固定自己。

臉上的痛楚讓小沙倒也刺激好受，他又見黑暗中冒起的一雙亮目，像明星一樣閃亮分明，同時亦如初生嬰孩充滿好奇。

「你……係？」聲音含糊難辦，卻仍聽得出來是女子之音。

「老婆？」小沙不知怎地，給那雙好奇的眼睛深深吸引。

烤肉串忽地賞給小沙兩巴掌，然後身體向前一挨似要從木縫間鑽出，便又立馬縮回去陰影之中，瞬間小沙只見到一個瘦削卻結實的赤裸身軀，還有一雙秀氣中帶著剛毅的眉目，不知怎地，就是看不清眼下的口鼻部分。

淫姐姐鬆開雙手，於是小沙跌坐地上，心跳氣喘，淫姐姐瞇眼道︰「好喇，睇完囉，請簽收心儀嘅老婆啦。」

「好刺激！呢個就係老婆商店！」小沙下定決心，向牢房道︰「烤肉串，我一定會買你做我老婆架。」卻轉向淫姐姐說︰「門口重有一條女我都想要，我打算一次過買。」

「沒問題！」淫姐姐帶他走回店門，女子見小沙回來，又在裝模作樣。淫姐姐便問︰「請問細佬要嘅係邊個女女呢？」

小沙卻自個走向那數女子說笑。

淫姐姐見少男的陽處緩緩升起，撩了一個又一個女性，卻遲遲不下決定，皺眉道︰「你望咁耐，請問有心水未？」

「呀……」小沙用極小的姿勢向門口移動。

「請問你到底有幾多人妻點數？」

「哦……」

「細佬？」淫姐姐黑起臉。

「我有零咁多，零可以換幾多女女呀？」語畢，只覺氣氛一沉，然後店內爆出一輪哄笑。

「哈哈哈哈哈哈！」「佢問零係幾多禾！」「條仔咁大重係零呀！」那些說話的女人都有一個價。

淫姐變色道︰「來人，請公子出去！」

小沙向門狂奔，只聞汗臭迫近，雙手便被一對大漢緊緊挾持。

「零嘅傻仔都敢入黎？」「毒撚真係好肉酸。」大漢不屑地說，然後小沙被帶到上層，在二樓的窗戶飛出。

「嘩！嘩！我識飛呀！嘩。」這是小沙倒地前最後一句話。

看熱鬧的人群中奔出一女，頓時引起眾人驚嘆。

「佢真係鶴立雞群！」

「呢個與眾不同嘅女人係？」

「係我地四大美人之一。不過係年紀最大嗰個。佢嘅綽號係『火焰之美人妻』。」

眾語之中，火焰之美人妻抱起暈倒的小沙，搖頭歎息。

來到一個石洞，火焰之美人妻溫柔地安放小沙，為他按摩又搙上乾草，玉手輕輕撫掃他的臉龐。

「女……女……」小沙兀自喃喃夢語流口水。

***

小沙一家三口，住在鄉隅一個偏僻的石洞裡，現在只有小妹不在家。

家男探出石洞，愣愣望著遠處的石建學院。

「仔，你做咩on99咁？」

「……」

「你冇野嘛？」

「……」

「你今日生日呀，十七歲囉，再過一年就大個仔囉。」

「……」

「有咩生日願望呀？」

「……」

「送左禮物比你，你就答我啦，自閉仔。」

「……」

「自閉仔，我獨力養你幾十年，然後你唔蘇我？你係咪比人扑傻左？」

「我要……」

熟女睜開大眼睛︰「你要租番塊田、起間新屋、學吓點整陶器，定係喺學院學多啲野，升官發財，好好幫你老母我賺錢過世界呀？」

「沒錯！我要……」小沙緊握拳頭。

「你要？」

「我要……」小沙眼神堅決。

熟女想到告別勞碌的日子不遠，眼光閃爍。

「我要屌閪，女人！抱抱！錫錫！奶奶！摸摸！我要女做我老婆，我要老婆有大波長腿，我要大波長腿十個百個！」

只聽頓地聲猛響，然後一股女人味隨著響亮有力的腳踏聲遠去。

海上一道婀娜身影扭曲游動，吸引著小沙。

「有女全裸游水？」小沙瞬間勃起。俏影隨即潛入水下，消沒不見。小沙只得低頭灰歎。

石建學院背後是藍海，陽光照亮海水，裸女從波浪中重新浮現，小沙眉頭一皺，揉揉眼睛再看，裸女仍在水上扭動。

「老母，你睇吓……」小沙聽著踏步聲迫近，突然屁股像撕裂開來，龐大的熱量隨著一個長髮美婦出現。

烈火其髮標示她體內蘊含的豐富潛力，卻見她膚色泛紅，三十約許的年紀，容貌身材因恆常的運動而保持年輕結實，坦蕩的眼角、乳房和長腰在薄布下大膽豪放地走光出來，懾人的女人味不受任何少女羞澀拘束，女子體內牽引生育念頭的乳香味道處在最盛的年華，騷氣無保留地散發，成熟豐長的體態充滿濃烈的吸引力。

這個美婦人姓溫名紅，有195分的價值，屬於「娘娘」級的女性，距離最高的「女神」級僅差15分。

女性的價值由(才華+人品+運動能力)*(身材+顏值)的公式計出。

每個標準分為1至7分，溫紅的價值算式是(5+3+7)*(7+6)=195分。要不是人品欠缺，早已歸入女神級別。

溫紅手中還有一根比她更吸引眼球的長木枝，像鞭子一樣彎曲柔韌。

「沒用鬼，我依家就殺左你！企定定比老娘鞭打！」

「吓？咩事呀？我犯咗咩錯？」

「你啱先話要做咩？」

「我要女囉，有咩問題？」

木枝猛拂，小沙右手多了一道黑痕。

「哇！」小沙全身發抖。

「你講多次！」溫紅卡在洞門，驕傲的長腿使她比半發育的兒子還高，她雙目如火，一婦當關，美腿張開，胸器迫來。小沙距離一丈也強烈感受到溫紅特殊的氣味和熱度。

「我話要女囉！」

溫紅兇器再次拂來，抽得小沙左手痲痺。溫紅抬起大長腿，傳出一股騷香，踢倒小沙後，便一腳踩著他的臉頰，腳掌左右扭動，居高臨下地踐踏兒子的尊嚴，小沙只覺臉部受到溫熱包覆，不能辨出刺激的滋味是來自母愛還是痛楚。

「痛死人咩！救命呀！」

纖長的五指握緊小沙下巴，溫紅道︰「抵踩！你話要溝女，你知道知俾人聽到會幾大獲？你係咪想同隔離呀伯一樣做成世奴隸？」

「咩喎！要女姐，有咩錯喎！」小沙的回答換來火辣的一巴掌。

「依！依！依！」溫紅猛笞跨下之兒，美白的臉容沒剩半點女子的溫柔。

「女！」

「女！」

「女呀！我等左十幾年喇！」

溫紅扶起小沙，便以脂香濃濃的白腿粗魯地踹向小沙薄弱的屁股。

小沙飛出石洞，趴落沙地，頓時成為一個金人，抹抹眼淚，摸摸鼻子。

「多謝你送我出黎呀老母！女！女！」爬起便向部鄉中心奔去。

「衰仔！番黎！」溫紅氣得擲出木枝，沒入沙中，美足一頓，溫紅追向兒子。

***

這時候，人類生境狹窄。

秋人部是較為和平的一族，住在乾瘠的盆地，南面是海，三面險山，山水天塹阻住了秋族人與外界事物接觸的機會。

秋人窮得不能再窮，盆地石比泥多，沙比草多，兼之河流不通，秋人食用雨水，海作浴缸。

是以秋人規模不大，只有二三百人，甚至可說是人類中最弱的一族，他們生存至今的依據為何？

因為他們窮。他們在乾旱的平原上生活，吃的最多是小米。魚狗牛羊，只會在一年一度的結婚大會上出現。

秋人常常怨窮，怨窮的話都會傳到酋長的耳中。

「屌佢老母個垃圾酋長，我地冇啖好食，條友又乜都唔做。」

出名串的酋長便會生氣地回答，回答的方式便是頒下一道又一道的禁令。

「一、 不準跨越山水。二、男女之事必由長老決定……」

「個垃圾酋長真係岸撚鳩，唔畀人出去都算，重要唔畀人溝女！」

「身在福中不知福！當年我呀爺抱住塊浮木過黎，喺度落地生根，你地先有安穩嘅日子住，重好意思囉呢囉唆！」

「人地夏部成日有仗打，又威又勢，成日過黎要我地啲米，點解我地唔可以同佢地一樣？我地生多啲戰士出黎，咪可以一樣出去打天下囉。」

「打天下，夏部啲傻仔有幾多比魔獸食左你知唔知？你有冇見過比魔獸食到死淨個頭嘅死人頭？你有冇試過出去番黎，比狡猾嘅魔獸跟蹤，然後老婆仔女都比魔獸食晒？你……」

眾人看到酋長手中一個乾枯的頭顱便會合上嘴巴，因為那頭顱的主人踏出界外前可是赫赫有名的秋人力士。

「重有冇人唔滿意？」

「有！」一個白鬚老人踏入人圈。

「文翁？係你？有咩唔鋸？」

「我聽唔清楚剛才嘅禁令，可唔可以重覆一次？」

「哦，文翁不愧係族中之老，我就重覆一次啦，第一，唔畀出去，第二，冇我批准唔俾溝女。」

「因為危險唔畀出去我理解，唔畀溝女又係何解？」

「重洗問？我地糧產咁少，你地係咁生，食乜？食濕米？成家成族一齊食濕米？」

「糧產少？點解唔開闢新地？」

「老伯，咪同你講左囉，出面大把魔獸，危險到死，想食野？比野食就有份！」

「哦，酋長嘅意思係因為出面危險，為左保護族人，所以唔畀人出去，因為冇得出去，所以無得溝女？」

「文翁，你總算明白事理。」

「咁如果我話出去唔會有危險，酋長會唔會考慮吓撤消禁令？」

酋長摸摸下巴︰「你嘅意思係……」

***

石建學院後門有石池塘，現在池塘乾涸，堆放著粗糙的磚石，此外還有一個破秋千，和等腰的長荒草。

小沙站下秋千之樹，搔首踟躕，來回渡步。

「小悅……」他輕觸秋千樹，想起小時候和小悅繞樹伴捉迷藏的日子。

地上散落破碎的牛羊泥具，可是小時丟棄，忘卻拾回？

在學院的生活中，除了能日日見小悅外，小沙並不十分愉快。

半月前的畢業典禮，學員都得到酋長的評語，以及依據學習表現獎賞的基礎人妻點數。

「文葉流，總成績︰82分。評語︰威風開朗，熱心投入活動，帶動學院氣氛，待人有禮，具領袖風範。獎人妻點數30分。」

「嘩！30分，夠換一個下級老婆喇。」

「小悅，總成績︰93分。評語︰冰雪聰明，能關心落後的同學，天生麗質，手腳靈活，有成為女神的潛力。」

此外還有積極學習、勤奮努力云云。

而小沙的評語只有兩隻字。

「岸鳩。」

「酋長，呢兩隻字係咩意思呀？」

「呵呵，好字黎架，最適合你，一個岸字，海岸咁解，岸有安定得救嘅意思，你望吓個沙灘，幾靚？」

「哦……」

酋長忍笑道︰「而鳩係一種飛鳥，呵呵，都唔錯架。」

「咁0即係幾多？」

「總成績︰0。獎人妻點數0分。」

「0咪你個智商咁多囉。」

小沙根本沒有進行學習，長老也不在乎小沙，平時也建議小沙留在家中「休息」，只是礙於慣例，才讓他在畢業的一天「畢業」罷了。

小沙事實上屁也沒學到。

「總有一種浪費光陰嘅感覺。」

小沙已等了很久，開始發悶，便叫道︰「小悅，你喺邊……」

良久，不僅沒有人回答，連風也停止了。破秋千、乾池塘、磚石和長草，令他冒起置身墳墓的感覺。

疑問有去無回，小沙失落歎氣，打算從原路回去的時候，身後草叢傳來聲響，他驚喜回顧，升起的心再次下沉，別說是女神，草沒有動，連半道鬼影也見不到。

「唔通我聽錯？」想到魔獸的傳言，小沙頭皮發麻，又打了個冷震。

荒草忽然劇動，讓小沙確認自己沒有幻覺，懼意使他全身凍結，想到草叢中藏著魔獸的可能性，自己孤身一人非常危險，於是屏息以待。

一回，荒草停下，卻有一物突露出來，小沙坐倒池上，幸運地那物沒有乘機撲出。

「咩黎？」

小沙壓下懼意走近去看，卻是一縷秀髮。

小沙再左右查看，竟見一件掉棄在地的素色學院女袍。

「唔通有女俾魔獸剝光豬食咗？」小沙心上心下，查看泥地樹幹可有血跡，鬆出一口氣。

捧著女袍，一時不知如何是好，倒是袍上的女兒香令他心生歪念︰「呢種香味好似喺邊度聞過，不如……」於是一手扒著巨龍。

一張俏臉突出草叢，打斷小沙的想法，她臉紅撲撲，笑容春意，眼角春風。

「小沙，好耐冇見。」

小沙看清她的長相，怪叫︰「小茵！」

「你一直匿喺度？」

「嗯。」

「你匿喺度做咩？想玩下小沙我？」

「係呀。」小茵輕微的晃動。

「點解你睇落怪怪地咁？塊面紅晒，又震下震下。」

「嗯……嗯……我冇事，我喺度方便緊，嗯……」小茵笑容裂開，忽又皺眉，上下晃動的幅度更劇，她長髮彼散，一失平時整齊的形象，向上的時候露出赤肩。

肩胛骨和酥乳的上半部份坦蕩出來，看起來很索。

「小茵，你係咪冇著杉？」

「嗯。係呀，我喺度方便……唔係。我喺度沖緊涼……我喺度做緊體操。停呀！」

「停？」小沙打量四周，搔搔頭。

「嗄……嗄……哼……咳咳。」小茵極力保持冷靜從容，伸出一條纖長的玉手，輕輕撫掃混亂的長髮。

「你係咪唔舒服？」

「唔洗擔心，我冇野呀，我好舒服。」小茵晃動的速度更大，粉紅色的乳暈快樂地起伏，看得小沙呆了。

「你……」

「小沙……我……你聽我解釋……」小茵媚媚一笑，身體忽然一下子升高，整個上半身都突露在草叢之外，青春活潑動人的身材完美地呈現，身體的曲線曼麗無瑕，軟綿綿無力，軟綿綿站不穩。

軟綿綿地被一雙大手從腰托著，同時小茵也變換了姿勢，不再上下晃動，而是彎下腰子，前後前後的進行運動，她的一雙小手接在大腿處，配合著某種運動一樣前後扭腰。

「唔！好舒服呀！好好玩呀！我唔理喇。」她口齒不清，說話無俘，舒服得瞇起妙眼，粉頸淫蕩地側著傾長。

於是，「啪啪啪啪啪啪……」

以上快樂的聲音響徹雲霄。

細個寫嘅，